Grad Trip 6個人 “阿妹” 真人

先講背景,
信又好 唔信又好
我係所謂”Bully”人 果5個人其中一個嘅BF
講嘅咪必係事實全部 我都係聽我女朋友講
但係都希望可以幫到佢地還一個清白
或者阻止兒登仔照常炒車啦

首先 唔知jm9 隻Bitch 開哂佢5個中同嘅名啦
仲出埋樣
咁以毒攻毒我都開咗「呀妹」樣同IG先啦

各位ching冇估錯
真係豬西黎
勝負已決

然後
佢係冇家姐嫁DLLM
所以其實係事主俾人杯到Solo Trip唔開心開哂啲中同嘅樣出黎
所以話啲女校真係多心機婊.....
去個Gradtrip都搞到咁撚樣
講真 我唔係同佢地一齊去
但係好地地6個人會約一齊去Grad Trip
無啦啦一個俾人杯都大概知咩事啦
有人同你一齊飛grad trip咪算係咁囉臭西
仲要去到韓國寸柒柒俾人杯到solo trip
醜唔醜啲

6個都係學生姐 希望咁多位巴打放過佢地
唔好陪隻Bitch on9
唔好再dm佢地
因為真係會驚親佢地
而佢地話就話真係杯到人solo trip姐
但事實上俾人杯果個又真係好西
5個都未至於罪大惡極
有時間留意吓6月9反修例

打住咁多先
其實好撚眼瞓唔想理
但見到個西婆爆中同爆得咁開心睇唔過眼
慢慢補充

Lm

Jjjjjjjjjjjj

難分真與假

想屌阿妹

可以一戰

乜9心機婊

心機婊你老母

Lmlm

lm

乜撚嘢心機婊

睇定d先

婊你老母咩 用埋d垃圾term

屌你老母根本冇詳細講發生咩事

做男人做到玩埋啲女人野，你都夠肉酸

如果呢個真係個阿妹嘅樣
咁佢真係完完全全靚過其他五件豬西

可唔可以快啲講完先訓

Jm9

心機婊乜鳩
真係人以群分

心你老母閪

心機婊？ 婊你老母咩

果5件竟然有一件你食得落
烈士

自膠Sor

lm
btw乜撚野係心機婊?

唔知真定假
但點都唔夠另外五個豬喎

有d幅射咁
唔知樓主女友係邊個

隔離po係扮家姐 呢個po扮男朋友？

用埋d大陸仔睇個樣都係00後mk

屌你老母阿妹正好多

樓主都食得幾偏

婊你老母

就咁擺低張圖加幾句野就當係真???
比多D料啦 嗰邊阿妹又擠牙膏
追左成粒鐘PO都未清楚發生咩事

出現了

BOTH 豬

我係 但寧願我肉酸 好過望住我GF俾人撳住玩

有少少廖碧兒feel

箍左牙應該唔差

你都收爹啦張圖入面5隻恐龍你係佢地其中一個bf 真係想比人笑？

你係邊個條仔咁開心先

有無更多証公

小朋友齊打架互爆？

右一

屌你老母自己條女咁嘅樣都話人豬閪

Btw呀妹可以一戰 另外5件豬西狗也不屌

難分真與假
乜咁食得阿

你把口都幾臭 憑乜話人係bitch係臭西？

咪臭係 以為自己好有型幫女朋友出頭？

樓主之前開post仲吾吾吾吾
真係駁屌

你玩得啦，我哋唔玩！

請問你係邊位既bf?

好想去瞓, 點解又有新進展

喂大佬想訓教啊
宜家點訓

樓主po你同女朋友合照唔該

人地男朋友 你今年貴庚呀？
依家成班人咪就係俾人屌緊幼稚囉
仲要衝出嚟7 以為自己好有型

CLS 呢件事除咗啲女仔，連個老母同男朋友都係好似個腦未發育咁

笑死

你條女先係真正既豬西
咪撚亂話人啦屌

乜撚心機婊啊屌你老母支那狗

你開po乜尻都冇解釋過
咁就想走？

呢個post 扮得好似

但最大破綻係相中五人既質素根本唔會有bf
清你都食得幾偏下

Overall : 7.5/10
下次再努力過

好想知樓豬條女係邊件

婊你老母呀支那狗

首先，婊你老母臭閪啊支那仔，加密都唔撚用你都幾撚仆街

再者佢幾唔啱都好使唔撚使咁樣玩鳩人？一開波唔好叫人去咪算，依家仲要覺得班臭閪冇錯？你d咁嘅人同班八婆一撚樣賤

你老母
咁撚大篇野都講唔出做乜鳩
你條女班人唔撚扥人就咪撚叫人去啦
仲要有大人帶頭bully人

乜撚野心機婊呀死返上去啦

Btw 我覺得呀妹好過5人姐好多喎

睇來你輸左

如果係真嘅話
佢都靚過哂果5個
風向由50/50吹返去呀妹個邊

口同鼻拗

唔撚係呀，咁都唔豬？
呢個阿妹咪同隔離嗰5條女差唔多level，點會好過

等陣先
一陣間又有人爆料
原來五個恐龍都冇男朋友

屌你老母樓主幾歲咩料 食得咁偏激

講下前因後果啦
樓主個妹做左咩，搞到5個遠在韓國都要即時割席
Dum低一個女仔係韓國先？

支那狗樓豬食豬閪仲咁張揚 我係你就深潛啦

你自己條女咁既樣好意思話人 笑死

講你就講啦DLLM

Round 2, fight!

冇家姐代表咁扔低人係合理?

屌

心機婊你老母 死大陸仔
又崇韓又剩 六個人都可以冇個靚少少
仲玩杯乜杯物又扮有家姐
個老母又係癲既
成班垃圾一擔擔

個5件奇珍異獸黎架wor

留一個女仔係韓國都唔算罪大惡極？

起碼正常過班恐龍好多

五隻恐龍以為核輻射射出嚟

反正全部都開哂樣
你是但post一張佢地未比人post過嘅相
證明你講嘅野係真

我唔係要你自認膠, 我要你自認廢柴呀廢柴

扮咩有男朋友啊屌，直接話你係邊個咪得

屌你老母啦，d回應咁低質，仲學人串人兒登仔，又話人炒車

果然物以類聚，乜野質素既女，就有乜野質素既男朋友，仲有呀，呢條女係唔算靚，但都好過晒果5個女仔，包括你女朋友啦

懷疑係假膠，成篇嘢都冇內容嘅

屌，睇完樣，唔幫佢了

師兄好偉大

大個快手邊個大陸仔係樓主先

笑死 個個扮唔係自己開post

剔除法

vivian個樣營養不良咁款 仲要裙腳到去旅行都要老母跟埋去 應該唔係
elaine其餘4人最醜 應該唔係
neleh 個樣成個小學生咁 應該唔係
nicole同bernearanlksdnkl 前者比較有打扮 所以我估樓主係nicole條仔

屌你 呢個post笑撚到我個人醒哂
樓主真識食

小朋友齊打交
各位可以去瞓

你係嗰5 個邊一個嘅 BF?

過多陣就有老母開post

突破盲腸

或者係Nicole 本人

樓主食完嗰堆
有冇消化不良

你講既嘢全部justify唔到你條豬西女友係韓國旅行杯人依個行為
睇你講嘢都係d垃圾mk仔嚟
收收皮先啦

樓主不如講下你知嘅野 做乜事會杯隔離post樓主個妹

勝負已決!?
你唔係對自己條女咁有自信呀, 最多都係50/50咋

其實篇野似係個5件怪獸打

樓主成功幫阿妹扳回一城

究竟個六個女仔啲親戚朋友有冇一個智力正常 溝通到

勝負已決？？？？？？

你無撚嘢呀？

好撚賤，你叫樓主點算

on9人地串極都唔好唔聲唔聲飛開人自己5個去玩啦
分開玩講聲會死人咩
如果係男朋友更應該收聲啦，d女人嘢你出乜聲，你又唔喺現場

正解

00後係咁上下
支那語言

我信真係有仔

如果係果5條女打 應該一早開左POST / 入左POST反駁

無理由有AC都捱打咁耐先上水

屌你老母阿妹顏值屌打果5條豬西

下個post
呀妹：然後佢地係無男朋友架DLLM

IG無咗

sor你老母啊賤種支那仔

其他唔講住
我想問點解嗰五條女之一你都會食得落
你係咪食開屎？

成篇野 又中同 又bitch 又心機婊

Czarinasze 冇撚埋ig 手腳咁快應該真係冇家姐

顏你老母值

其實係阿妹見勢色唔對即刻自爆搏同情

即係你想講嗰5件正過呢件？

Btw心機婊你老母

一早話咗叫佢地唔好預佢
Grad Trip 開開心心搵啲Close fd咪算
個豬西聽到佢地幾個去Grad Trip又話要去
佢地又唔想拒絕
係都要搵個最多是非又唔係好fd嘅去
咪搞到咁

明顯人地叫helen 啦屌

咁樓主一定好撚樣衰 唔係點會要食d咁既女

我懷疑係5隻怪物是但一個開POST

Stupid bitch.
Stop playing this fucking game

顏你老母值 屌你老母

lmlm

勝負已決

又jm9又心機錶
推多兩嘢po先

支那仔，行撚開啦，屌你老母，心乜撚野機婊啊

最後就係五個都冇呀媽

如果一開始就覺得佢係bitch，咁點解要叫人去grad trip？
一早預謀要杯9佢？

婊你老母，八公死撚開啦

小朋友齊打交

而家啲細路仲知唔知係乜

樓豬老母俾狗屌啦

成個po都無講阿妹衰咩就一尾叫人唔好屌另外5個

一係個腦有問題
一係全部語癌
你睇下呢個所謂男友講乜鳩心機婊就知
我真係冇見過男人用呢個字眼
九成係五人事但一個扮

乜撚嘢心機婊
你睇下你個垃圾名 用埋啲mk字
你、你條女、條女啲朋友、阿妹
咁多個都戇鳩鳩

00後

咁佢話人窮又係咩事

六個都咁樣衰啦 辛苦樓主 食得咁偏
諗極都唔明點解咁憎人 仲要一齊去grad trip
係計劃好杯葛人定點？

5個加埋都柒過個妹

我第一個反應都係咁
本身以為同其餘幾個差唔多質素

「無啦啦一個俾人杯都大概知咩事啦」

我完全唔撚知啊屌你老母，講啲唔講啲做乜鳩？
又唔講做乜杯鳩人
定係連你自己都唔知咩事就幫住自己條女
放埋人地張相以為自己好撚勁，成篇野連主旨都無
連嗰條女係咪真係佢都無人知
除咗話你戇鳩同弱智之外真係唔知有乜講

講真要咁岩六個都中晒幅射咁款都唔係咁易
做返好朋友啦

如果樓主真係扮人男朋友佢都幾冇自知之明

好有心

關你乜事？你八婆黎？
成個trip無你份架喎

豬西前豬西後
你同條女有仇？
定係你根本就係果5個其中一個當事人呀

sorry 我淨睇ig 名

利申 唔長On連登
條女同我講先知

我屌你老母啦
唔想拒絕？
咁就可以成為dum低人嘅藉口？

樓主識食食

你條女真係多得你唔少
本來風向已經轉緊
但你又on99做啲小學雞野 又轉返風向

又有花生食

你不如合埋眼瞓啦

唔怪得比人杯 呀妹好慘

唔知點解覺得係五條豬西其中一個扮有男朋友開個post嚟屌阿妹希望唔會炒車
但係就算阿妹唔係好靚 點都正正常常啦好過個5件好多喎 冇嘢啊重話阿妹豬西？

心你老母婊

見到bf第一個反應係best friend唔係boy friend，咁你話五位既質素如何啦

驚你睇唔到
直接quote你
婊你老母臭閪

真心揀唔落手，樓主加油

樓主打呢個post嗰陣肯定諗唔到事情會咁發展，開始有啲同情佢

你係邊個條仔啊祝福你
希望你哋第時去旅行，條女唔會去去下爆曬之前啲怨氣出嚟抌你一個人喺陌生嘅地方啦

你係邊個bf 呀？
你講得出佢無家姐
你都可以係當時人扮人男朋友砌鳩樓主生豬肉啫

00後話呢到係兒登

樓主你除左開相 乜柒都冇交代喎

今晚真係好撚精彩！

笑撚死
講野1999既on9中學雞笑人兒登仔

屌你老母你條女咪一樣樣衰到仆街 咁嘅女都食得落樓豬條大陸仔個樣一定柒撚到喊

笑撚死

唔理真定假，樓主，屌你老母

起撚埋呢條撚樣出嚟就啱

ching都食得幾偏下

Nicole同helen掉撚轉咗

WFC

樓豬要左其中一個 根本係拯救左地球

心你老母機婊 支那仔
( Show Blocked User - 牙醫醉on9 )

小學雞玩bully搞是非仲以為自己好有道理
杯人個幾條女已經豬閪樣 仲要臭閪格

上線中 ✳️

咁就可以bully人地？冇撚野啊？連基本尊重都唔識，同埋個老母返支耶啦

樓豬呢條柒碌做乜鳩

屌你老母臭閪一黎就兒登仔拎左光環先咁撚樣? 睇你profile你都唔撚係新ac啦屌你老母學人搶高地
之後貼鳩人相就話人豬西點撚樣勝負已決
又乜撚野心機婊
你躝返支那啦賤種 學人講乜撚野修例 你唔係諗住臨尾講完會令人覺得你好成熟正義掛
9唔撚柒搭8完全無正面答點撚樣杯人
學生大撚哂呀? 你夠識講學生去到異地掉低人地一個on99?
弱撚鳩柒智 有咩事班8婆點賠返個女比人呀 6個人去5個人返呀?
就算再閪極咪返到香港無朋友做
成班弱柒智
不過都明既
去泡菜喎

柒頭樓豬 你條女仲豬西

依家中學雞為佐借刀可以玩成咁
大個做得了

貼一貼你個邊啲證供先
想知啊妹串過你地咩 搞到咁唔開心

男朋友就男朋友啦BF仲以為best friend

樓主唔好散 要長長久久

問吓成件事係點

個5件根本社會垃圾，同cwb單bully一樣，呢種人法律制裁唔到，就用網絡欺凌十倍償還。

咁其他人都on9啦唔鐘意又唔撚出聲
你唔好開口埋口叫人豬西呀，根本成班都唔好得去邊
明知有人多是非又俾佢跟埋去grad trip
咁係唔叫攞嚟賤

可能開喺Baby Kingdom

支那仔5p字，你死緊了

大家dm下就叫人停 話人欺凌 話會嚇親人
你女朋友矜貴d?
你宜家既行為咪又繼續緊對之前個post個妹既欺凌
雙重標準社會垃圾
係咁唔中意人就大大聲話唔同佢去
唔好玩埋晒d咁既嘢
杯完人就預咗自己俾人杯啦

樓主由講心機婊嗰一刻已經輸咗

婊你老母臭閪啊支那仔

嗰五個都有男朋友

夜媽媽笑撚死

屌你一開始就錯哂啦
唔中意人咪拒絕人囉，18歲啦，成熟小小啦

借刀味濃喎

婊你老母臭閪啊支那仔

果5個人其中一個嘅BF
唔知點解睇到依句笑撚左

大家教下呢班仆街做人啦

屌 又借刀
講詳細D喇屌你

今次撐泡菜撚

幫緊呀妹架

可能最後全部都唔係同開POST嗰個有關
個樓主有精神分裂以為自己有朋友去咗旅行
分演9個角色

點解無個靚架屌 仲點討論落去

想睇行李箱開post

你條女仲撚豬西

屌你老母，仲紅色大字勝負已決你真係笑撚死我
你條女都係豬西咋

樓主，我依家屌你老母，醉你老母咩

你噏完等如冇噏 屌你老母冇野爆唔好開po啦垃圾

見到真係笑撚死
比班應屆dse雞笑兒登

佢係冇家姐嫁DLLM

又"心機婊"又"隻bitch"
睇d用詞就好撚似無腦女人喇 樓主係咪又同"呀妹"一樣扮撚晒蟹其實係5條女本人呀

你。 搵到真相了

Chok 撚左男朋友出黎

SORRY修正

樓主應該係HELEN條仔

整合圖果位巴打掉轉左佢地個名

其實係5件豬閪是但一個/夾埋一齊扮仔想反擊

劇情簡直峰迴路轉，阿妹應該多謝你，你幫佢拎返好多同情分

本身6個小朋友嗌交
而家仲要多一個

呀妹同啲賓賓差唔多樣，果然係朋友。
連登仔啲口味

假膠味濃，請眾巴打注意勿跟車太貼

補多句
呢d咁既賤閪臭貨就留比你辛苦哂你啦
咪比佢地走出黎遺害人間
都祝福你地接下來既人生幸福快樂既

收皮啦支那狗

斷估無人食得咁偏掛
真相就係兩個都扮唔係自己開post

一早唔想預人即係晨早就唔妥人啦
咁唔妥又唔識拒絕？
同人去之後bully完就話搞到咁係做乜鳩？

你講係佢條仔我地又相 圖都冇張
邊個係你條女呀？開黎見人先啦！

咁大篇野都講唔到發生咩事 淨係一句串柒柒 戇撚鳩

屌你老母躝返去讀書啦，一啲組織能力都無。

屌你老母怪獸大學

對唔住 眼瞓得濟

阿妹就識揀fd啦 5件豬閪襯起自己一個

佢係冇男朋友嫁DLLM

屌做乜撚野啊，變左做小朋友齊打交

真
除左gay既 未見過人用

想知樓主食左邊件

樓主係咪Vivian男朋友

會唔會2個POST都係同一個人開, 一次過玩晒6個人

結論：去得泡菜國嘅人都係on9

咪扮啦 清清楚楚交代啦

早幾日就職場版欺凌
而家就中學版欺凌
幾時到小學版？

五條女入面邊個係你條女都好啦
阿妹一定靚過你條女啦

5個都好撚樣衰 樓主見大家都係男人想同返你講 唔值得呀 傻仔
Btw 等睇樓主真樣

笑撚死,食豬扒仲要咁威爭開屎食呀? 多得樓主D垃圾幫我地食晒D豬扒,偉大過耶穌

樓主咩歲數

又一廢柴樓豬講野無句岩聽 乜9嚇親佢地 仲有你條女都係豬閪黎架咋咁大聲話人豬閪

總結：兩邊post樓豬都係廢柴 反映教育政策失敗以致00後智商下降

冇人想玩幅射豬閪

靚過其餘5隻

諗諗下7分可能高左

大陸仔係咁

比我係樓主，我就唔會想公開話比人知自己條女就係五條豬閪既其中一個啦不過睇樓主啲言語字行間都feel到都係弱弱地智一擔擔

咪係，完全唔明阿妹正喺邊

屌那星 連登真係child登黎

打和啦
靚過其他又太過份

樓主百密一疏
雖然已經好聰明諗到如果扮老母，啲人就會質疑老母咁大年紀唔會上連登 於是就扮係其中一個人男朋友

但佢計漏咗
1. 呢班女仔嘅外型
2. 仲要女校

有男朋友嘅機會仲細過佢哋老母上連登

Dllm看圖說故事想連燈仔睇見條女係豬閪就會屌鳩佢？得罪講句佢靚過晒其他五條女有證據就擺出嚟唔好喺度鳩噏

我真係屌你老母 成段嘢都只係想話咩都係人哋錯晒 重有想post人出黎 男人黎講你絕對係冇賓周個種
點樣串77又唔講 事情又唔講
重有咩撚嘢叫心機婊啊 屌你老母

你哋慢慢 我瞓先

你都幾撚重口味
靚妹仔都食得落
仲要係樣衰到震既靚妹

好大浸大陸味

Ching 食得幾偏下

其實你講嚟講去都無實質證據 圖又無咩都冇
淨係係度人身攻擊 同幫個5條友護短
你係BF定本人呀 張相入面邊個係你

先唔講條友人格有冇問題 人俾得佢去就要帶埋佢返嚟啦下話
唔撚好話咩忍唔到 你明知佢咁撚差就唔好俾佢join你班八婆
同埋grad trip即係中同啦 中學咁多年都唔割蓆 到人在異地先做啲咁嘅嘢 你哋一開始就有心玩鳩佢咋

再講 暫時都冇證據話俾人杯個個有啲咩大問題喎

可能係tb扮仔

男人老狗蝦一個妹妹仔

恥與為伍

屌你老母 child登成班00後
但我又睇得好開心訓唔到 屌

其實樓豬只係借刀 張相條女完全唔關事 樓上全部炒晒車

唔正 但好過你地五個之中任何一個lo

嘩 呢個topic正呀 以後所有借刀都可以用呢個topic出

佢男朋友係甘草米

咁你點睇你女朋友喺韓國掉低人？算唔算係撳住人哋來玩

講返對唔住先 我係垃圾 用大陸字
咁有冇人可以話我知點幫佢地

樓主打完深潛

阿妹 表示 無聽過佢地五個有男朋友

留名睇世界大戰

衝出嚟柒做乜鳩，如果果五個人面真係有一個係你條女，佢真係多得你唔少，同埋希望你地百年好合 唔好再放隻怪獸出嚟害人

唔荒好樣得去邊 最好盲起鳩埋佢底

你食完佢5個fd
你就會覺得阿妹濯清漣而不妖

屌又話連登仔個個食女神依5條女熄燈都屌唔落啦

讀書無學過點做論證?

懷疑係五個其中一個

講到人地又豬西又剩

你個5隻怪獸都唔好得去邊

小整合

老老豆豆，阿妹比上黎都叫靚過個5件豬西，我都幾肯定你唔撚係咩男朋友，肯定係5個其中一個
講撚到自己無錯咁

屌你老母呀死傻閪
反駁下?

講野咁撚鳩 我估係Elaine

預咗 去韓國嘅人都冇腦

叫你條女幫我吹吹

認真 好過其他5隻怪獸

另外老母唔係有去咩

擺啲證據出嚟睇吓條女係咪真係好撚賤 要比你哋咁樣bully 俾連燈仔評評理

勇者

死返大陸上百度 咪撚再上連登就幫到手啦

大家估下樓主係五條女邊一個？

屌你老母 成篇野完全無重點而家d 中學讀屎片？

哦哦哦 好醒啊你

屌 跟本就係五個其中一個豬閪
你同我講佢地有男朋友？
咪笑到我訓唔到啦

偏食症

Ching食開屎?

講真都幾正既

都係點句 大家坐低自己拆掂佢啦
咁樣擺上連登玩 真係兩敗俱傷 ！

佢又食開屎?

黃色衫算正常

Ching 你都幾重口味

大家好 我係事主嘅呀哥
想知再講

左二，咁有自信

覺得靚都講得出

無野可以將欺凌合理化 唔洗拗

等睇又有人爆料話其實佢地冇BF

樓主講公平 咁依個post都要貼返5隻怪獸出來啦

來個大合照+埋呀媽

你句對唔住係應該同俾你地掉低喺韓國嗰個女仔講
同我地講有撚用？以為大家咁樣就唔會屌鳩你？

樓主食得咁偏
又jm9又心機婊
屌你老母

Vivian 老母 開左post

關注6月9反修例就梗咖啦
緊係要關注 豬西內戰

睇真d啦 呀妹係差
但嗰五隻怪獸真係搵晒角度影都屎咁款 點搞

小朋友齊打交，一齊去得旅行就唔好搞咁多小動作，你五個八婆玩鳩人就一定錯！

樓豬

5個送晒比你

事主扮自己家姐開po
依家班fd係到扮自己條仔開po
小學雞到呢 真係柒到冇眼睇

個妹西就代表掉低佢一個係冇錯？

得一張圖就想打發人走

笑撚到仆街

同Elaine 拍過兩個月拖...

屌你之前開post 係到‘吾吾吾’
字都唔撚識
你同你條豬西已經無得救

Where

幾時有巴打發夢post

養唔掂

如果大家同呢五條女去旅行
酒店有兩間房 你會點分配？

我認我小學雞 on99冇組織能力
唔知可以點幫
條女又冇咩圖俾到我 佢瞓咗
呢個係佢地公家錢有淨
分錢嘅對話

得啦得啦
依家起尻埋呢個樓主底先

你老母乜撚野唔識拒絕呀
講句book撚哂野
又或者 已經plan定幾個人去
有幾撚難呀
咪撚再比藉口啦
IG講既同之後係wtsapp講既又唔同態度

屌你老母你擘撚大隻眼睇撚清楚啦
係你地有人話曾經當呀妹係最好既朋友先架
乜撚野唔係好fd呀？
就當你係曾經 都唔係會即卡變唔係好fd啦

唔係乜撚都幫自己條女先係男人呀 細路

冇論點，然後為爆而爆咁爆阿妹相同ig會唔會幼稚咗少少？
重點，究竟邊個係你條女？

其實原來「男友」都有去 所以原post主先話佢「個妹」同6個fd一齊去 總共係1+6+1=8 謎底已經解開

講真定講笑呀？

我自己一間房 佢哋五個一間

佢地養番你ok 嗎

想識vivian老母

見你咁可憐，我資助你驗眼啦，眼睛係我地既靈魂之窗呀

OK no sex

我估你係Elaine!!

所以可以就咁樣掉低一個女仔係外國
咁樣真係無問題

邊個食開賓賓負皮我？
6個人都咁上下都話呀妹正啲

對話圖
之前個樓主cut d唔cut d
你咪放個full version 上黎囉
最好有埋約grad trip前後
睇下樓主妹係咪真係咁閪

依家錯你地果幾條女就錯硬
係睇下樓主妹係咪真係咁閪做你地嘅求情理由

想比溫暖阿妹

阿妹仲靚過佢地5個
樓主竟然話佢豬西
果然口味獨特

豬西無分國界既又

中學雞去5p啦

唔妥對方就唔好扮曬嘢一齊去旅行啦
去到又要杯鳩人 同埋都有自知之明啦 佢串嗰啲邊樣唔啱？
何況朋友之間串兩句就要嬲？ 唔好咁港女啦臭西

就算呀妹衰極都唔好粒聲唔出飛開人自己5個玩啦
講聲唔啱玩分開玩唔撚得嘅
做撚完仲要覺得無問題，仲要叫人成熟d
依家邊個唔成熟先呀？
唔係話要幫呀妹，都係果句，出句聲話分開玩好難咩？
點解要攪到咁先知驚？

My father is policeman

咁究竟邊度西？西到要去到旅行先杯人？

唔想拒絕
所以去到就瀨低人

唔知點解覺得男人老狗真係唔會做呢啲女人嘢，樓主會唔會好似個呀妹咁扮有家姐嚟開po

1. 返去大陸啦屌你老母
2. 返去大陸啦屌你老母
3. 返去大陸啦屌你老母

你地班友邊個屌邊個我唔撚理，但扔低人自己一個係異地都覺得無問題，係證明你地人品有問題。

有個朋友影完畢業相po ig 見到啊妹出現咗幾次 咁我得閒冇嘢做喺度睇 唔知點解覺得靚女
依家睇睇下熟口熟面先醒起

屌呀 你條女杯鳩人
拎埋人地d錢 扔人地係異地？

電腦分析 50%借刀 50%樓主係其中一條女

你地成班人踢走人，仲想使人筆公數咁撚賤？

話靚果啲巴打有無放大黎睇
成個賓妹咁撚樣 屌

聽朝CWB見

估唔到咁快又用得著

可唔可以唔好搞埋Elaine

人哋肯收錢你又淆底

根本風向都唔應該轉啦

除非真係偷野打人，如果唔係無任何一個理由可以justify到佢地呢種行為
都成年人啦18歲，就算有爭執，係咪應該拎出黎傾呀
真係傾唔掂要分開玩，係咪都要坐低交代一聲，同埋顧返大家安全呀

仆街樓主無諗下自己女友有無做錯，一味護短，垃圾

死00後 講野扮成熟
嘔心到

對得住seulgi?

係咪真係咁撚中意揾存在感呀

真係豬西黎
勝負已決

除左咩心機婊 bitch呢d柒野
呢段反映左樓主就係呢五個其中之一
成日圍內笑鳩呀妹
覺得五個都靚過佢 先會加「」呢個表情
如果男友唔會咁嘅態度

得啦得啦
屌你老母啦

笑撚左 你覺得你地又冇錯咩?
杯人果陣有冇嚇親呀?
雖然呀妹都唔抵幫
大家po大家出黎 打和啦

實幹型巴打 腸油

6粒無限寶石

仲有呀
你條女好柒呀
你性無能？

估埋樓主係邊個條仔先準瞓！

屌 成班00後用支那寶

負評係俾樓主同5條女

本身睇完原post都覺得阿妹可能真係好西

但睇完呢個post就知另外5條女真係好pk

唔當阿妹係frd好心就唔好叫埋佢去旅行啦

咩叫”有人同你一齊飛grad trip咪算係咁囉臭西”

賤到

樓主開口埋口就”臭西bitch”仲要用埋咩”心機婊”

成篇嘢只係睇到阿妹做錯嘅係”去到韓國寸柒柒”

仲要話人”醜唔醜啲”

要知醜嘅明明係你哋呢5個女仔

在情在理都唔應該喺異地咩都唔講唔理一個本身同緊你哋去旅行嘅人啦

有冇人性㗎？

咁睇都係阿妹贏多

屌，連登之所以俾人叫兒登，咪多得樓主呢d中學雞

咁點睇你圖中嘅bitch ass完全冇錯喎
公價錢要分返有咩問題

又有新案 錢財問題

樓主成個八婆咁 分身術？

邊個話黃衫ok...

阿妹拎返啲錢有乜問題 個問題未係你同你條女囉

同情

仲要d字眼「豬西」 、「bitch」暴露左係女人
下次代入角色時麻煩認真小小

阿妹 唔驚 我實支持你

阿妹係咪有南亞血統

我錯了

大媽團都叫有自知之明

不如講下你地邊度出世

唔好屌支那寶住
屌左樓主個仆街老母先

啲女都幾賤下啲韓幣用唔撚晒就迫鳩人收韓幣

做乜事
重手到

杯撚完人要人地自己一個去搵你地五人拎返錢
其實都幾撚巴閉 不論佢幾西都好
你地人多蝦人少 仲覺得道理喺自己到...

咁又知個呀妹有po private 鬧人窮？不如po埋出嚟俾我哋食花生

樓主條女係邊位

又乜撚野大媽呀
冇有咁撚多人用埋d支那term呀

應該係老母

屌 6隻外星人 兩邊都幫唔落 食花生

豬閪前豬閪後咁叫
仲改人個名做bitch ass
d行為口吻咁小學雞
就算你啱晒都搞唔掂

黃色衫痴撚線

大家準備 email
鳩sd時間

最慘係成班戇鳩錯漏百出呀嘛
隔籬post個阿妹嚴重語癌
數人數都數咗半個post
五個臭閪就去到外地先恰鳩人
呢個post嘅柒頭樓主就用蝗語
又語焉不詳
成堆都戇鳩嚟

利害

俾人杯完你仲期待佢對你地客客氣氣?

呀妹搵啲頭髮遮住塊面兩邊都呃到下人
另外5個真係冇得救

成單野最撚柒最肉鳩酸就係你
達個朵出黎話係人地條仔之後post人地呀妹出黎
屌你話人bitch 咁你男人老狗而家又做緊乜撚野？
一句話人好西就解釋晒成件事仲要用支那語
真係想睇你比人起底多d

拎完人錢掉人自己一個喺外地？真心嗰句你地係咪完全唔覺得自己有錯？

點呀樓豬死撚咗去邊

好心樓主唔好咁撚柒啦 六九係要關注 但唔係攞嚟比你轉移大家視線

好仆街 想唔還錢 個5隻怪獸幾時死

原來結果就係會咁
唔怪得佢地會五個一間

G持啊妹了

屌而家啲十八歲真係咁撚大媽
btw呀妹贏啦

Vivian去咗邊

左一好似DisguisedToast

屌佢老母都唔知係咪男人黎
做男人做到佢咁
你唔好以為食豬扒就係男人先得架

黃衫笑到我......

阿妹真係綠色

所以樓主係vivian老竇？

閪利

鼻形似Nicole

痴線，仲要幫人改個咁嘅名
仲叫人成熟d
男朋友仔你咁關注事件又咁出心出力，幫女朋友拎錢俾人地細妹囉

樓主性無能
定係仲係處冇扑過野？

巴打 好波

屌你老母阿妹邊忽好過其餘5件呀

溝埋哂D蝗血

笑到仆街

屌你又要用支那字 成篇文一句咩事都冇講 淨係成隻小學雞咁人身攻擊 又豬閪又bitch 把口臭到 以為自己好撚型 冇嘢啊

樓主同五條女都係垃圾00後
各位手足要推爆佢 等佢地知道阿妹既感受

睇完一定支持阿妹
一個正常人加5隻豬西西

本來都覺得果5個女仔事出有因
但一睇到你啲態度就知你同你條女仲有你條女啲朋友一樣咁撚死mk on99

sorry 你地唔撚抵幫

細妹完勝
btw右二係vivian老母？

幾欣賞佢唔怕事
一個女仔畀你地成班人杯
都仲夠膽出嚟據理力爭 (喺拎返自己嗰份錢上面)

睇對話
阿妹勝算高啲
個幾件啲口吻真係令人作嘔

右2係nicole呀

個五條女垃圾到極點
心地差到
祝樓主百年好合 千其唔好散

樓豬睇唔撚睇到呀？

我都錯了

佢地分咗兩間房
同「阿妹」同房果兩個有時會過隔離房玩
(正常啦Grad Trip 點會分房玩)
但係「呀妹」成日都Stay喺自己間房唔肯去隔黎房
所以好多時候自己一個

綠色係阿妹定老母呀

""男""朋友越幫越忙

我唔知你信唔信
我地唔洗4點就已經起埋你底
我勸你就唔好咁多事

可以一戰戰

咪撚再用大媽呢d蝗語

回應下都得掛？

人醜仲咁多是非

屌同一反應

同人唔close嫌人多事非當初就唔應該一齊去，去到佢辣著你地咪當面講囉，佢態度依舊西嘅先交代低分開去玩，點都唔係粒聲唔出咁樣掉低個女仔喺異地呀嘛？

幾正咁，咪同我爭

你真係上黎連登柒
留名睇起埋你條柒頭皮

好好奇樓主口口聲聲豬閪，佢究竟有幾靚仔
勇士拯救世界

起埋00後男朋友咩樣啦
前因後果又無，detail又無講，幫女朋友？

個個笑口齊齊，點知原來係咁恐怖

最新進展係唔係 拎哂公錢。
杯阿妹 無錢單人韓國玩

樓主 出嚟面對

阿妹？

心機婊
死返去支那啦

咁所以？畀返錢人未？

希望聽朝有完整結局

手足點食得落

真係唔敢爭

冇人會同你爭

唔過去大房玩就要dum低人唔理，咩邏輯黎

買一送四

點解唔肯？
你地有冇叫？
啊妹啊肯過 另外個3個過嚟唔得？

咪撚扮人條仔啦

同一班friend係差唔多水平㗎啦

比撚哂你

30分鐘起埋樓主老母

咁我寧願唔撚買

阿妹反cup

擺到明又係想約人出嚟
到時五個對一個, 人多恰人少, 想睇人出醜

本身隔離po啲人都開始屌緊個”阿妹”有問題
樓主係要幫倒忙
真正衝出嚟柒咪呢啲

依5條臭閪真係抵撚死 掉抵人地一個 相由心生

樓主應該係佢男朋友

其實係咪呢個先係Vivian老母

公道d講句 阿妹真人靚過你條女好多啵 樓主 你係咪用個屎眼睇野？

黑超係咪vivian阿媽？

本身都冇話想撐邊一方，但係睇完呢個po真係覺得樓主同嗰五條臭閪好撚離譜，學你話冇撚人性

但係件事係變多咗人喎

覺得呀妹自己啲相應該會再好睇少少

黃衫條女個樣令到我以為張相有distortion

hi 兄弟 入面5條女我屌過兩條

Cls邏輯

睇耐左發覺nicole幾正..

屌
唔返妹妹了
話知佢扮有家姐

巴打真勇士

睇撚到你啲用詞就知你係大陸閪
我寧願撐豬西都唔撐00蝗

小事一單
咁都要放上兒登
又有咁多兒童參與討論

如果「家姐」一早post出嚟，已經贏到開巷

好似西瓜拖果張關係圖

小朋友係咁上下
以為食豬扒就=威
比班FD笑撚死
嘩 你食豬扒

遠離我唔該

咦終於有個大家說法不同的地方
但係人哋個妹話你地特登唔侵佢玩
自己走咗去 仲要搬晒喼 你哋又點解釋？
仲有想問其中一個人個阿媽有冇嘗試幫大家緩和氣氛，解決件事？你地所謂人哋自己一個人stay係房，你哋有冇邀請過人，或者叫隔離房嘅人過嚟你哋間房？
明明年事有咁多解決方法 你哋就揀咗個最閪嘅

可能之後會話其實冇男朋友，全部都係呢6條女狗咬狗

然後呢 有咩問題？
咁就可以拋低佢一個 自己五個出去玩 然後再用埋份公家錢？

好撚惡 唔過去就錢都唔還
翻到香港先話比翻韓紙人 真係多撚謝你 追數如乞米

我啱啱睇真啲先知原來冇...

得啦得啦，返返去支那啦，冇人想知，勝負已分啦

應該係果5個入面既ok

樓主下下我條女我條女咁好似以為食5件其中一件好撚威
分錢個到會唔會係’你條女’同其他4件扒核突啲？絕得交就爽手分返錢比人啦仲要人開聲先 仲講乜野唔使講都知啲錢係你既西到仆街 唔理阿妹係咪錯先 ‘你條女’班臭閪都真係死臭西

得 我撐阿妹

on9比人杯完拎番公家錢都唔撚得？都係既 樓主都冇乜腦咖啦 食豬西

事實證明 邊個靚風向就係邊

是鳩但啦咪一撚樣

幾點到幾點開始自己一個
同埋阿妹自己一個房入面做咩？

我屌你老母 上個po仲有人話橙衫正

屌 係我on9
講多錯多
都係唔撚理了
收皮
幫唔到fd仲搞衰咗

正過 其他5隻怪獸啦

評心而論 係異國地方咁樣tum低一個人真係唔係幾好就算佢幾惡頂都好 咪當佢透明唔理佢 翻到香港先再同人88再加上如果唔係真心好朋友 就更加唔好一齊去旅行不過個啊妹應該都有錯 5個人都唔中意佢就一定有原因 仲要應該唔會係細問題 係累積而黎既問題 只係差個時機未爆
Anyway 成件事2邊都衰 冇野值得幫
完

合埋口好睇啲

屌你老母都戇鳩鳩
咁撚樣就扔低人

似係啊妹約人出嚟攞返錢
人地怕佢又遲到先揀返入數

Nicole個鼻唔靚咩

塊面方形都算
呢個個下顎大到變埋梯形喎

個阿妹就算格閪至少都直腸直肚
比起嗰班人面獸心玩單單打打玩人多恰人少好好多

又話你條女??
咁快分咗手呀??

好似我細個個賓賓

瞓啦柒頭

咩野心機錶呀大陸仔同埋中學雞學咩人講兒登仔，兒登仔咪你依d中學雞囉

阿妹對腳幾淫

屌你老母

唔係女朋友咩
而家又變咗做朋友？

你哋咁仆街都有
自己走咗玩bully佢唔同佢玩
咁俾返錢佢好應該
但仆街到返咗香港俾返韓won人
最尾都要攞返個彩
明明做錯嘅係你哋
成班bullies, 仲要改人哋個名做bitchy ass
最bitchy嘅係你哋

幫fd?唔係幫你條女咩？

咁朝早做乜走9曬

黑超係nicole

點呀樓豬 bitch bitci聲好好聽
你話人唔好
咁你地態度語氣又好好

你收皮把啦，girlfd定fd啊

一下拍死果5條女

分左手拿？

知就好 乖 早啲訓 天朝遲到就唔好

fd定女友呀

收皮啦傻閪

留名等睇呀妹話:呢件八婆根本都冇男朋友

圖入面有冇呀媽？

收撚皮啦，屌你老母大陸仔。成個女人咁

哇屌
樓主係咪溝唔到啊妹，而家想報復

無理由咁清楚佢無家姐

fd定女朋友呀？

收皮啦on9 智障仔

支持起晒5個豬西底+00後垃圾男友（唔知係咪虛構）

冇

男乜朋友

屌你老母 我飲緊水

祝樓主同條女永結同心 為民除害 屠龍勇者

gf定fd

做兵扮男朋友?

咁老母去撚咗邊？

Nicole係咪你條女

唔係條女咩大話精
唔撚洗幸

咁冇份玩又要人俾錢？
好心你啦，組織下先啦，講清楚點解要杯先啦
未撚講完又po d分錢圖，關閪事咩

屌你你到底係男朋友定朋友呀，叫開「我條女」，無啦啦又變「fd」？

頂笑死 死雞撐飯蓋 早啲瞓啦

不撚知所謂 一啲悔過心都無

衝出黎柒

老母有冇份杯呀妹？？

你有你講佢有佢講
你呢個po乜柒證據都冇 你講咩都得啦
仲唔可信過隔離po
係度9up 到底咩有原因要杯人地呀
係真心想幫你「女朋友」嘅，就講清楚成件事啦dllm

「無啦啦一個俾人杯都大概知咩事」
咩事？話唔定係嗰五條友八婆格 中意玩bully
陰陰濕濕咁 夾埋玩9人 可能私底下好enjoy 一齊bully人嘅感覺呢 鬼知咩事呀

係想平反嘅就講清件事啦
唔好係到做埋啲八婆野
懶係又苦哀有原因咁 又唔講
就咁睇隔離po有point啲喎

條女定fd呀

#607屌你老母

收皮啦 根本連叫都冇叫啦

女變friends？

見勢色唔對

我們自動變朋友

你睇佢啲用詞都應該係00後追韓星港女

鳩唔撚答柒
又話女朋友女朋友
跟住又變撚左friend

個鼻做乜9

可能啱啱分咗手你哋唔好迫佢了，咁嘅樣分手我體諒

fd定女友定豬西本人呀

杯人杯得咁理直氣壯
遲早有報應

懷疑你係幫呀妹多過幫你條女
咁撚樣係連登帶風向

你智力同eq仲低過你條女

收皮啦屌你老母
又話女朋友又話fd
mon 實連登睇下有無自己張相啦

小心你又畀人杯呀
爆曬你啲friend嘅衰嘢出嚟

幾多年冇打飛機？

啱啱話男朋友而家話fd
話撚咗係6條女狗咬狗

最撚好笑係 真係綠色衫

還錢呀豬閪 唔好扮縮沙

無事。防水幾好仲打到字

阿妹

2點幾上連登幫fd開post有冇人信

可唔可以貼埋Vivian 媽咪出黎

個嘴唔掂

笑到瞓唔到
阿妹咁都有得反cup
以為扮家姐已經死梗

大家好 我係Elaine嘅前男朋友

支那仔帶你女朋友上支那住啦，香港唔適合支那人同狗住

Ok wo

阿妹睇落似啲會主動係上面騎嘅類型

5條仆街盜竊

唔好再講落去啦 樓豬一陣喊㗎啦

懷疑樓主曲線幫呀妹
冇理由有人咁撚蠢

3am都好多人熱烈討論
男朋友真係好幫得手

屌擺到明班八婆自己開po扮男朋友啦，精神分裂到已經唔知自己原本扮緊男朋友，家下角色錯亂以為自己係自己個fd

轉得咁快呀？咁快割愛？

啱啱仲屌佢講野1999
我而家收返

都話1+5+1囉屌你

總覺得呢邊樓豬講既野都好鬼
又係同原po一樣答啲唔答啲，又九唔搭八，又有bug

都唔知樓豬隻小學雞有咩資格話人兒登仔

點解無人覺得nicole應該幾好味？

一捽就震晒個款黎喎

阿妹用得支那寶咪又係支那人，大家都係屎打和啦super

bf boy friend 定best friend
個五件豬西都有男朋友 唔怪得d人話香港地周街都女神

咪撚咁痴線啦

又話女朋友既
分左手啦

勿跟車太貼，話唔定五個人忍咗佢好耐呢，睇定啲先

Ching你都食得幾偏喎

開估了：原來係nicole

樓主女友係咪Vivian老母？

你真係覺得你D fd值得幫?
兩邊都好有問題喎 '阿妹'態度係閪
但係嗰5個係咪應該咁樣杯鳩人? 一係就一開始唔好同人去 去得就預左要同佢相處幾日架啦 仲做埋D小學雞野改人名咩bitchy ass
你係想幫手嘅叫你D所謂朋友反省下啦

下個post
「Grad Trip 6個人當中“男朋友” 真人」

你幾歲阿屌你老母同個學生妹拍拖出頭 兒你老母咩

我錯sor

嗰五條女好撚賤，仲set人個名做bitchy ass

瞓醒先追鋪

柒夠未，6個中學雞係屌人就堂堂正正啦

對返個鼻

襟兄弟？

兵黎咋

諗住借d意幫人出頭溝人

點知d人踩到自己女神豬閪咁

自己諗諗下女神都幻滅埋

阿妹訓緊都笑出聲，你5個咁撚蠢同你地繼續去旅行容乜易比你地害死

勿跟車太貼
成件事1999
話唔定係有個人開兩個連登AC特登玩呢六條女

仲有啊Vivian

一拳打撚死埋個老母佢

「男朋友」真係唔幫好過幫

阿妹唔駛縮啦，可以出返黎拎個尾彩啦

如果佢有儲錢去韓國順便整埋個鼻就好
淨係差呢忽就係大美人

大家 我係vivian男朋友
有野想講！

出返阿妹啦屌你

想我嬲？

圖2又少咗個人
又迫走咗咩?

屌做乜鳩

睇完阿妹個樣
我決定要繼續追擊呢五條死八婆

收皮啦

冇樣最靚

5個都好豬 ching食得好偏

講真大眼雙眼皮可塑性大增
e.g. 朱千雪

D point好似前日calzedonia 個post

哦

一樣

咪撚玩啦伍寶

好大波喎仲用埋夾波袋咁淫

遮住晒先叫冇咁恐怖

中輻射

可能係bully呀妹嘅friend簡稱 bully friend

唔係喎巴打
佢地咁既尊容點收兵呀
擺明五醜其中一個啦

揭尾故

忍左好耐仲一齊去旅行? 仲要grad trip一生人得一次
唔通咁處心積慮洗錢晒時間夾埋撚佢咩?

生蝦巴打

點解佢地可以連戴住口罩都已經feel到係樣衰

做乜勁 而家d中學雞嗌交嗌到上連登

靚過晒班bullies 喎

好似鬼片咁
會唔會每去一個景點就少咁個人?

咁夜仲咁撚熱鬧
樓主如果你真係個5件豬西其中一件嘅男朋友
我真係笑撚左

咁係咪真係可以理解成你係嗰5條女入面其中1個?
小朋友齊打交?

物以類聚
見到樓主咁on9就知嗰5條女應該都差唔遠

祝樓主同女友長長久久

黨

睇到唔願訓幾時有結局

幾唔鐘意人都好
都唔係係外國掉抵一個女仔自己一個啦
你個（女）朋友智商真係比child登仔仲低

呢六個應該全部都係01
肯撚定有150

咁豬都好難有男朋友

啱㗎啦遮住自己個閪樣

完美演繹衝出嚟柒同幫倒忙

波
咩撚野波
可唔可以驗下眼先

依家係女版忍刀五人眾處於下風，因為阿妹出左圖秒左

我想瞓覺，但係真係好撚好笑

呢到好多人都要驗眼

仲洗問 梗係醜樣果邊仆街啦

好想幫樓主含，含到勝負已分

點解幾條友個鼻都咁柒

其實阿妹都好撚柒

真 諗住睇到1001先訓

媽的貢丸

豬閪大陸新移民
係咁架啦

仆街呢個男友Post同家姐Post有得fight，又係講完一大輪，但係成件事冇頭冇尾得中間。
屌，大家都知中間係咩喇，而家搞極都唔清楚係點解會發生呢件事。

兩邊都避重就輕，而且講野風格咁似，唔排除係出自同一套教育體系。
我極度懷疑家姐就係事主，而男友就係5個friend其中一個

夜啦

佢地五個一出世嗰刻已經輸哂

係柒 不過點都叫做好過個5件少少

屌你，識唔識食

好似sad frog

屌個post去得快到

真理

相煎何太急

女人真係雞黎

講真，呢5個豬西 點會有男朋友
又柒 格又衰
過多2年佢地5個都一定頂大家唔順

後面果兩件直頭洗衫板喎
沒有比較沒有傷害

最好笑係呀男朋友是但up2句 又貼d對話出黎
但完全無point
仲話唔知可以點幫佢女朋友 問番連登仔點搞
不如呀男朋友返去做多2份綜合卷先啦

可以準備開定2

一定係添啦！兩邊都柒撚懵懵咁

都係垃圾嚟

屌你又幾似喎

真心唔怪得人地針對00後
普通一個grad trip 可以搞到咁撚on9
特別係處事方式直頭可以用on9黎形容
睇到樓主個逆帶風向我真係跪係到當你神咁拜

樓主淆底潛水

vivian老母有圖未

班友學下做戲先啦
要扮又扮得唔似
係咪垃圾泡菜劇睇太多

家姐post重點係點人數

笑到訓唔到呀

你邊位啊 vivian冇同我講佢仲有男朋友

睇撚咗咁耐得一個結論
全部都弱撚智 西毛都未出齊 仲學人扮家姐 男朋友

真係大陸狗先會出d咁柒既鼻

垃撚圾。明明係約埋一齊去，你自己都講係六個約埋，唔係五個約再呀妹痴上去。唔啱唔鐘意咪出聲囉，有意思咩咁樣。

明明五個粒聲唔出dum低人，之後俾人放上登，重好意思同呀妹要講咩「有啲野都要俾個交代」、「有啲野都環溝通多啲好」龍門任你擺啦on9，最冇交代係你五個，最冇溝通都係你五個。

重要cheap到想食埋呀妹嘅公數，俾用剩嘅韓圓佢，都未見過人cheap到咁。

五個係異地dum低人，仲要覺得係呀妹嘅錯。細細個心地就唔好，睇佢地個樣grad trip咪18歲。識佢五個嘅睇路啦。

根本就大面賓妹樣 兒登仔d審美

樓主係咪啊妹男朋友出嚟帶逆風

好耐冇試過咁

有種不要跟我爸說

個post好好笑

根本就係玩緊推理遊戲咁

乜而家興將啲私人恩怨都擺上嚟？

樓主好波 成件事已經夠柒 你仲加多兩錢肉緊

其實唔差
對比另外五個

愈笑愈精神，好辛苦呀

關你撚事咩 你清楚得過我？

黑超係咩名話 張學友咁撚樣

追下post 啦

不嬲㗎啦，網絡公審！

叫佢老母出黎啦

好撚型啊？傻仔

點解咁耐仲未有人研究helen既食用方法

一係鏡前一係窗台啦呢單野

多謝提供笑話

仲有無咩姨媽姑姐叔伯兄弟未出嚟講嘢？

跟本成團人都有問題

我唔理你係六條女其中一個又好，真係男朋友又好

個句勝負已決，你打出黎有無笑出聲

屌 笑撚死

講對比嘅話直情女神添啦

唔係話佢靚 但呢度邊件好過佢

去個trip都搞咁多野 小學雞

真係笑到背脊都震埋

仆街 食緊麵成啖噴返出嚟

咁既閪樣都收到兵

再開可唔可以有齊

樓主 同阿妹樓主 相同合集

留名等高手

比你講完真係覺得勁似

樓主咁撚豬既都食得落

咁嘅速度
五分鐘唔洗就1001

想知你食左邊件

搵人key落去你吔屎啦.jpg度

根本全部人嘅打扮仲停留係小學階段 真係搞唔掂

似周華健啊

上左床訓低左真係唔可以睇post
笑到我坐返係到

有冇人幫手p落你大我呀.jpg

其實淨係dup低人地一個再po story 真係好無修養好賤
約得一齊去旅行 點會做得出依d野
去旅行有磨擦姐 搞到上網公審
受害人當買個教訓啦 認清事實 依d爆出黎對自己一d好處都冇

無眼睇

係

有樓主真人圖味？

一早累積好多抱怨咁點解要約去旅行？
如果無積怨只係串幾句就可以留低阿妹一個人？
一開始就講句唔岩玩分開有幾難

豬到咁 點扮都冇用啦

溫緊final睇到都笑佐

有冇巴打能夠搵埋所謂嘅男朋友圖出嚟

一開始唔中意 就米鬼去旅行啦

屌係我唔著

睇圖都覺得嘈cls
頭都痛埋

成件事好撚好笑 6個人既事搞到全香港都知

睇曬成件事 相 開post既所謂事主/男朋友講既內容 真係好難相信依幾條友係中學畢業

有無阿妹前男友出下食評

你條女都好柒樣衰

我都溫緊但掛住追post

留名等睇再反cup我唔信冇野發生會排得咁出面

特別係Vivian仲要帶埋老母

係咪比錢？

5個我都屌過 你夠我清楚？

好好笑，扮男朋友打
其實又係五條友自己打
最鐘意食呢啲花生
唔知呀妹會唔會再回應呢

大陸仔真係食開屎

句 勝負已決 有陣柒味

到底幾撚裙腳仔先會帶埋老母去grad trip

黃衫好似啲人玩左右臉調轉

真，兩邊都好撚似犯埋一樣on9野
開始擔心00後既未來

搵人幫手key埋啦

阿妹又係衰既
人係唔鍾意聽事實
又話佢地見唔到明星 又話佢地窮
出到黎你講事實
死左都唔知咩事
下次唔好啦

啱呀Gradtrip都要屋企人跟埋一齊 真係笑大人個口

補多句
以前舊登邊撚到有呢d
唔好成日話我地班80,90後成日踩你地班新世代 係到認屎認屁
係你地班新世代真係唔值得幫

嘩 咩事要咁做

睇個樣應該係智力有問題

等睇老母出場

樓主做咩改名

辛苦你了

可能老豆都要出埋嚟

諗起有唔少巴打話佢ok

番學都要帶老母
有幾出奇蛋

想像力

有冇巴打起埋呀男友相

夜喇 樓豬可能已經瞓咗

老母訓左 聽日babykingdom 見

屌佢老母

我唔理咩5+1+1+老母+男友

竟然有無一條友可以好清晰咁交代成件事來龍去脈

心水清

Agger 個女都中學畢業，幾廿歲人都仲咁on9

香港01記者你好

樓豬改名 未瞓！

如果嚇親各位講翻聲對唔住先

啊妹先係清泉

黑超佬呀 出左場啦

其實「男朋友」真係入世未深唔識玩
你淨係cut呢張嘅呀妹出嚟
唔洗講咁多廢話又話自己係邊個邊個
再證明到呢個真係呀妹

已經大把人轉風向
但又偏偏唔揀張最樣衰嘅post
仲用埋d蝗語抵死

樓主係蝗仲改個咁嘅名扮有趣
屌而家啲00後真係好撚嘔心

樓上我屌你老母大圖

一時睇唔開 我知錯啦

有5個處 又真係幾辛苦
屌你 好左無食埋阿妹

樓主改左名叫大陸仔仔

黑色幽默

唉屌你老母真係on99

同即刻駁嘴有得fight

火星異種

大陸仔仔 回應下

夜媽媽嚇撚死人咩
Btw佢係咪學啲女神咬住條脷係中間扮可愛

而家00後真係好撚樣衰 男男女女都中幅射咁撚樣

大陸仔仔，咁得閒改名，唔得閒出黎回應呀？知唔知咩叫做戲做全套呀呀男朋友

Miss左劇情，想問個老母講左咩？

話乜人豬西吖
屌你樓主女朋友咪又係豬西

仆你個街笑到我

唔比你

我想瞓呀...

張學友真係笑撚死

下 而家好似你地玩鳩人先wor
成班小學雞

有冇文字post想知發生咩事多d

篇文嘅文筆好撚女仔 正常男仔應該唔會咁打字

可能ptbf黎5個要分返d公數唔夠錢買plan

我收返似學友

屌 張學友
笑到我醒左
我想訓呀仆街

都知你係大陸仔仔啦垃撚圾
覆人啦屌你老母

屌 個鼻一撚樣

每次㩒F5都有嘢出
聽朝點翻工

出黎啦大陸仔仔

呢排晚晚要唔瞓追post
留名跟進

扮曬野，下次不如扮張學友啦

如果真係男友,個撚樣都幾戇鳩
條女講乜就信乜
就算人地幾西都冇可能掉低人一個啦

已經想像到5個人訓唔著諗緊點拆嗰樣
扮男朋友嘅屎橋都諗得出
兩邊人馬開真身正面搏擊算啦
好過兩邊都講啲唔講啲

有少少似JB

話左好撚似

屌原本好撚眼訓 追po笑到起返身去煮麵

咩都無講 只負責比人屌

雖然唔多想人身攻擊
但老實講
佢集齊眼細，面闊，扁鼻，爆牙加衰格於一身

男人老狗講嘢 八婆就八婆啦 bitch乜撚

我破曬6個處 你夠我清楚？
食我二手飯

個棚係咪假牙

好想知樓主條女係邊個

樣柒 格閪 無腦 崇泡 支底
好似仲話比呀妹笑窮其實樓主（條女）都幾撚大獲

唔撚信個五條臭閪咁嘅尊容都有男朋友
樓主係咪Nicole

連登女神嚟

好on9

人地6個商量緊點部署好 驚到瀨屎

雖然咁講好仆街
但係點解可以有一班人 全部都甩皮甩骨

五條女快手開個post正面對決啦 唔好再扮男朋友啦 好難相信呀

樓豬快点去淘宝買人幫你去鬧啊妹

點解咁多人覺得啊妹靚？
見到啲comment話同個5個好大分別我仲碌返上去以為有相未岀到

眼唔細 其他中

中立啲講句 阿妹雖然唔係靚

但都好樣過嗰五個

8個人ok

令我諗起某一個女藝人🌜🌜🌜

痴撚線po越落d分鐘越多

淨係po呀妹加賓穎咪贏囉

睇樣 最閪似係Elaine

Is.

屌成班狗公 見到個「阿妹」個樣就事都未搞清楚就已經盲撐條女 依家連登仔咁垃圾嘅咩 是非不分 睇樣判斷？可況個「阿妹」根本唔靚...成班狗公未見過女？

本身頭2個post風向就55波
因為大家都未露底 誰對誰錯 本身就口同鼻拗
係得樓主呢種諗住借風推到人仆街結果就自作自受既人間接露晒底

本身已經唔岩 又想保住面子
反正都係 又要人地仆街

呢種心態咪仆街囉 又要帶風向帶得廢
唔理後果咪自己受返個結果

個鬧劇究竟完未 好白癡真係好頂癮繼續想追落去

屌 好仆街 但成晚最好笑既cm

班友既立場似係有預謀做9佢，同埋就算唔係旅行日常都會整色整水想呀妹知難而退
而呀妹個角度可能驚柒所以點都跟住大隊

佢ig講野啲語氣都似

眼唔細喇
成隻滑嘟嘟

物以類聚嘛

5條女入面又有人參戰?

準備瞓覺

收返埋啦 咸豐年前都攞出黎講
我係最近先屌 你點會夠我清楚

我覺得你dum低人哋喺韓國就唔啱 明明去旅行都係為開心 點解要咁小學雞去旅行先做呢啲嘢 係唔鍾意嘅人嘅就咪鬼同人地去旅行啦

唔知點解我覺得Nicole似池美麗

又幾似喎衰鬼

1001

推到人仆街都要俾證據㗎
兩邊各說各話 一啲實質野都冇

希望出個post係，我係五個女仔嘅老豆，想再笑下

池美麗仲靚過佢

7到要改名

00後心態 : 唔理 開左人圖就係真理 = 佢會仆街

吔屎啦你

老母幾同我出黎

對眼唔係細 但係痴得好埋

關咩撚事啊 係你自己咁諗啫
根本係依家啲證據都係幫緊「啊妹」
樓主又愈幫愈忙

Nicole個打扮真係好似池美麗
池美麗品格仲好過佢

周華健

Why

邊個先係Nicole同helen

黑肉屬性妹

你呢5個好撚可憐
以為覺得自己好型

呀妹同班同學嘅分別就係化妝同素顏
大家個底都係差

樓主一早開定post 俾我哋繼續屌

如果對方吾信天主既話，點算好？

右邊有聲架!!!唔係叫你吔屎

樓主你哋幾個諗好點講未
走去開返個po話自己係阿妹,放你哋p得靚少少嘅相出嚟證明自己係阿妹，然後用最臭串連登仔最唔鍾意聽嘅大陸用語講多次件事，相信你哋作故仔咁叻應該冇問題嘅

其實原post未見樣之前已經偏向支持呀妹嫁啦
咁事實你掉低人一個點都係錯
除非係痴左線會襲擊人
否則無論咩野情況都冇可能會做出異國掉低人一個呢d咁撚過份既事
單係呢點已經唔洗解釋咁多,點講都唔通嫁啦
真係好西既最多咪圍住佢屌柒佢

講係咁講姐,
睇埋D對話相就覺得阿妹成熟過嗰5條友多

右二我喺德成廣告見過

似周華健你話差唔差？
可能00後唔識周華健

我相信由開po開始追既人都追唔切個po

支那妹真係蠢撚過人，明明啊妹個邊九唔搭八開始被人圍。唔出聲咪仲好，係要搞屎棍仲要自爆message 無啦啦整個助攻

你係其中一隻狗公？

周華健係nicole

好耐冇見過去得咁快嘅花生post

一望到佢個樣就諗起佢

唔中意人又同人去grad trip 咩心態

好撚似周華建

發覺黃衫女個樣好對稱
同理好似壓縮左咁

認真答，企最後個個

笑到我死

我信連登仔低質
但佢地有尊嚴呢條女一定無連燈仔會狗沖

邊到似呀！呀妹係綠色㗎